\section{Sprints}

La metodologia Kanban
no requereix l'ús de \textit{sprints}.
Però com que inicialment vam pensar
el projecte com a \textit{SCRUM}
i teníem una planificació per setmanes,
hem anat valorant de forma setmanal
si el progrés era l'adequat o no.
\\

Aquesta tasca ha estat
més senzilla gràcies a
la plataforma Gitlab.
Aquesta ens ha permès treballar amb
``milestone'' on podíem acotar els progressos
en un temps determinat simulant
els nostres \textit{sprints}.
